你有没有那样默默的等过

有没有那样默默的等过。望着远处，期待着什么。好像来了什么，不知道是不是能带你回家的车。焦急的等待，换来的总是一次次的失望。那些不能带你到目的地的，总也无法让你欺骗自己。打车的捷径，也不是所有人都能够交到好运。不淡定的人，可能会换了其他路线。内心平静，让视线尽量和地坪平行。在远处，凝视的车流从未停止。要来的，终归还是回来的。等到的，哪能在我回家的车。等了你好久，让我习惯了等待。却忘记了上车。呃。。。。不是在约会结束的时候。你会不会有意无意的经过在你心爱的人家最近的车站，静静的这样坐在路边。他不知道你是否经过这里，是否在这里等待着什么。巧遇，什么的一般不会在凌晨。（恐怖片的巧遇不算）人安静了，很多事情会想得很清楚。没有了任何激情去打扰你的大脑。你等到了你要的车了么？你等到你要的那个人了么？